[JPOP] WEDNESDAY CAMPANELLA 水曜日のカンパネラ 新歌 一休先生

連登有無知音人？

WEDNESDAY CAMPANELLA - Ikkyu-san
<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

Youtube: h[url]ttps://

Apple music:

KKBOX:

Offical site:

IG:

專訪:

星期三的康帕內拉（日語：水曜日のカンパネラ）是一組日本的流行音樂團體，作品多為嘻哈、饒舌、電音風格為主。於2012年結成，團員有三名分別為主唱/主演コムアイ（KOM_i）、作詞/作曲ケンモチヒデフミ與經紀人兼製作人Dir.F。

・拋開所有形象包袱，大玩文字與視覺遊戲的電音組合

SUPERMAN - 発売日：2017.02.08

1 アラジン
2 坂本龍馬
3 一休さん
4 オニャンコポン
5 チンギス・ハン
6 チャップリン
7 オードリー
8 カメハメハ大王
9 世阿弥
10 アマノウズメ

【C D版】 WPCL-12464 / ￥3,000+税
【USB版】 WPEL-10009 / ￥3,000+税

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

咁撚正都冇人推

佢地d mv好正

有新歌

黎香港呀喂

幾好聽

clockenflap 去硬

睇完深海魚男就搵佢啲歌聽

呢首同桃太郎都好正

真係好撚正！！！！